鄧炳強點解你咁驚人批評你地警隊？

因為你身有屎囉
因為每個人都督中你死穴囉
因為你支持警暴囉
如果你真係行得正既話
就唔會驚成立獨立調查委員會啦
因為成立左之後無得同委員會既人溝通
至於你咁支持監警會
因為所有成員都係你d人
你鐘意又可以教佢地點樣寫份report
而家監警會又唔見左份報告既
睇嚟果份報告真係督中你警方死穴
張華鋒都唔敢出聲
睇來佢被你控制住左喎
放心啦你越要話人既話
證明你已經無底牌啦
只能夠用呢種手段去逼人屈服
收手啦鄧炳強先生

至於花打媽打果邊好努力咁樣搜集證據
到時你唔可以逃避現實

對中國人黎講
真野唔好拎黎講

想太多
你知我知大家知佢地個問題係邊
佢地想既只係建立威權警察政府
總之不能夠對佢地不滿
用盡公權力去踐踏公民既自由同權利咁解

越高調既人代表佢無棋

831太子又話公開CCTV 又冇左件事？

7.21

丙屎橋

有pprb負評左

Push

一單721恐襲、察竇拉閘都夠講一世啦屌佢老母臭閪

推

警隊要士氣
軍隊無士氣的話 不戰而敗

傻閪強

你腦裝屎架？
睇哂啦 影唔到啲曱甴比人踩死呀

嘩 咁撚串嘅 問下姐 同路人都咁串 唔知以為我係藍絲

改哂資料啦共鐵 遲左半年先開 唔一早俾人睇？

你老母做雞接客接到你個腦生梅毒？

其實鄧炳強既角色係維持警隊士氣，等佢地繼續做肉盾，由肉盾變矛

但呢d盾，都係好短命，歷史上只用假新聞同假敵人係統治唔到好耐

你有無諗過其實佢先係藍絲，唔係同路人

我唔駛黑警死全家

只係想殺人者填命

721 831都係佢指示

政府都唔會唔俾人話佢，差佬驚到

有權用盡是常識吧

作賊心虛囉

遲啲仇警係咪犯法？

係黑警亂扑在先，人哋俾comment 都唔俾？

條傻HI日日以為自己好正義

見到隻江狗護主真係

咁就要更加批評
有本事拉晒全部批評你市民

從未見過狗隊一哥咁撚多嘢講

遲下拉曬所有連登仔

同共產黨一樣

一批評口交部戰狠就死咬住

根本就係極權暴政
帶著所謂正義嘅面具

你夠薑問吓六四

武漢肺炎做假

好撚明顯啦
條曱甴強小學雞黎

作賊心虛

犯咗法嘅人先會反對獨立調查

律師收左而已
冇話過睇到乜

呢個真

因為高層廢囉
低層又癲架囉

五毛/假膠
block 左好耐

仲要睇電視學

宜家鬧黑警已經拉得 已經無法無天

Pr唔係咁做

高尚情操
法官支持通街斬人

唔知鄧特首會唔會遲d殺連登仔架

咪再叫監警會

全名係獨立監察警方處理投訴委員會

淨係覽察狗隊點處理投訴嫁咋，冇監到警

pin我

一個黑警負皮

講中曬

呢隻狗黎？

呢下先好L笑!我估全世界，包括埋北韓，都唔會有隊警隊可以厚面皮到成鳩日自hi話自己好正義

岩

因為你身有屎囉
因為每個人都督中你死穴囉
因為你支持警暴囉
如果你真係行得正既話
就唔會驚成立獨立調查委員會啦

因為條友難辭其咎！因為條友欠下好多條人命！因為條友抵禍延三代！

同埋盧偉聰就任都無黑警，係去到鄧生上任之後，盧生要跟佢指令去講野

DLLM害撚死咗多人

只限俾申請者同律師團隊係果一件案件使用。

因為佢要拉攏班狗，他日為佢墊屍上位

講得啱呀屌

Sorry，唔知你食開咖哩味既屎

Sir

push

佢根本唔係同路人，一早已經block鳩佢

扮同路人咋佢

垃圾黑警

洗撚理呢啲傻閪咩

其實香港人真係on 9
你投訴黑警佢無理，佢投訴你，你洗撚理佢，學返佢d歪理同佢講返就得

點解驚人批評？講中哂又唔想揚出去，咪投訴你囉

up

因為佢地係恐怖份子，要扮好似好勁咁

重拍緊

或地鐵說，可能已經消滅了

我打從心底睇佢呢幾萬人唔起 一日唔解散 一日都睇佢班撚樣唔起 唔係禍不及妻兒架 佢地全家我都睇唔撚起

Sir你準備好單機未

仲講獨立調查喎
under特首㗎
鉛水事件咪有獨立調查囉
最後查咗啲咩？

第一收佢皮先啦要

重要唔可以對外講入面有乜

人最慘係晚年淒涼，呢條友好大機會係咁，俾佢作威作福埋呢兩年，第日佢節墜時先夠慘！

啱啊

無follow監警會單野
原來唔見左份報告咩

黑警成日都成浸屎味嫁啦

毒撚嚟
自尊心低，受唔到批評
自卑，接受現實

同呀源一樣，你一講事實比佢聽，佢就叫你不要再說了

佢咁先啱，一於日日屌晚晚屌時時屌，屌到佢行一步吸一啖氣都係有問題就啱架啦

燉狗真係好撚卑劣

曱甴強恐怖份子黎wo 批評狗隊關佢撚事呀

喂 阿sir, 屌你老母臭閪呀

講中左

其實唔駛諗得咁複雜，作為一個team head, 或者佢個角度係一個director, 梗係要維護自己隊team/公司架啦，如果唔係你叫你班下屬點放心跟你，你做到leader級數你就會明

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

( Show Blocked User - 天叔叔上腦(真身) )

黑警仇市民有冇得嚴肅跟進？

f

無送中呢件事之前 大把政府部門都俾人屌到反皮
白粉報仲要重點追撃某幾個部門 如果個個部門最大果粒學似曱甴頭目咁 都幾撚唔得閒

如果你係leader 既話，你都幾短視下

香港狗察 低等生物

懼怕正義既人先會唔想成立獨立調查

呢啲生番最鍾意就係做唔見得光嘅嘢但又想同人講見得人

成個支那同香港政府就係咁

佢唔係驚，但可以揀嘅冇人想樹敵，最好敵人就梗係愈少愈好

黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警黑警

鄧匪強依條狗渣根本比恐怖份子更恐怖

曱甴近平推

真 講話自己行得正 企得正 嚴正執法 咁驚乜柒獨立調查

又block一件

七個字
崩口人忌崩口碗

鄧炳強：有人懼怕我正義

最撚好笑係江狗直接copy返佢條句，成條應聲蟲咁，底層嗰啲又跟佢講咩政治紅利、人血饅頭，好心啦，你班差佬字都唔識多隻學人講政治，淨係識拾人牙慧以為自己好撚醒

狗隻不願面對事實

靜靜地

佢私底下點處理d唔聽話既人一件事
但係對外就決定用權威式態度

如果一間公司係唔care d客既投訴
都一樣係可以屌走d客
至少係狗隊呢個情況我地係被強迫出糧俾佢地

我覺得PK鄧只係用厚面皮黎換取時間
佢預算總有一天港共會打壓到香港人再無得反抗
到時先再將警暴歷史改寫返做正義行動

真

崩口人忌崩口碗咪呢d

on9點解唔批評得
邊份工唔比人批評得
通渠佬通得唔好都要比人屌啦
只有鄉黑先唔比人批評得

左右紅藍綠講果D嘢, 跟本下下講中晒, 所以先咁大反應

作賊心虛咪呢D

心水清

驚死人唔知你地啲衰野

Head你老母咩
你d細犯法呀
唔捉佢出黎， 反而包庇
根本由下至上成身都係屎， 所以咪唔輸得咯

因為佢係典型死賤種支那狗
屌下都唔得既玻璃狗

以為寫下投訴信就會冇人再批評?
叫你傻強真係冇錯

你咁撚大個人 人工先得嗰兩皮 家用比得嗰5000就收皮啦 你口中嘅曱甴大把一出嚟返工都多撚過你

Block撚咗十世啦5毛

納綷黨衞軍屠殺外族大都咁罪大惡極，黑警屠殺自己族人梗係仲驚人講啦，好撚心虛呀d狗

發覺呢段野可以apply落支那同武漢肺炎度

其實pk 鄧根本就係兩隻手揸住兩個拉左針既手榴彈，佢根本控制唔到班前線，為左唔想佢地判變，可以做既就係不停安撫

份報告點會有期望
拎黎呃人，讀左當做左
做左當無事

大家搞錯一樣嘢
個委員會係廢嘅
但支那一貫做法
你求唔畀
你鬧先畀少少你
但絕對同你預期嘅好大分別
所以唔好諗住有個獨立調查委員會佢就收皮
唔會㗎
只係連呢樣嘢都唔想畀你

鄧小強 日撚日出黎鳩吠

有消息傳過
話要搵專家驗下堆片有無剪接痕跡
有排搞

一定被人收賣

中國特色：唔可以講真話

講

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天叔叔上腦(真身)(會員#155400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

因為講中晒 垃圾曱甴隊

黑社會需要士氣?
humble啲話為錢直接了當

講中曬咪日日搞人

根本成個警隊就有問題

有問題先會提出解決問題既人